大學畢業15年，發現做兒子嘅舊同學價性比係最高

識投胎真係好
一出世就6-10層樓收租

唔係嘅，越窮越好，激發發奮心

有錢仔敗家既比例好高

講呢句野既廢老都係時候激發下

呢個真，窮人真係好少見敗家

家都冇點敗